借錢比人係咪遇左佢唔還？

老老豆豆手如果一個同你係好兄弟 佢差人3-5萬 佢走黎搵你借錢 大家會點做

老老豆豆 我塞左兩萬比佢
希望佢好境還返比我

叫佢問銀行借

睇佢因咩事差人錢，係洗大咗要問你借嘅，我諗你預收唔返好啲而且要睇你個friend係唔係叫阿偉😧😧

係預唔係遇

人地憑自己本事借番黎

借得咪預還
借錢如送禮

唔好話借錢, 借野俾人我都預左係送俾佢

先睇關係...再睇需要
如果真係兄弟又真係有呢個需要
咁咪借囉...但唔會預左唔還
反而應該係如果唔還就預左無fd做先好借
2萬黎講都可以唔使寫d乜野既

利申: 借過30萬寫晒借據搵埋見證人

中文差

勁

你係呀偉？..

你好彩
講到錢真兄弟都可以反目成仇
何況稱兄道弟既朋友?